晚餐：22052017 ＆ 午餐：23052017

小心骨頭
醫院三千唔包一定得

綾魚肉黎？/

真係好多好多骨

薯仔

弘b煮？

係呀吉妹

好肚餓

;